<絕地求生> 困loft危機

高登仔困loft，有咩方法逃生

屌
iPhone auto correct
LIHKG萬歲

你用咩台，收得咁好既？

CSL 一格3G

有d lift係收到 我自己住緊果到都收到傾到電話

Lam 住egg tart

沒埋風扇同燈 仲要開始搖

開頂頂果到爬出去
企lift頂再跟住條繩爬返屋企

直播被救現場

你原地跳幾下 可能會郁番

樓主打字1999咁其實係咩智力有問題？

蛋tart會散

康智會出嚟

食哂再爬
或者咩係背後

食哂 太肥 爬唔到

沒繩

lift有條纜。爬上去

留名

你放低係lift到再踏住傾邊扶手 攞個銀仔開左自風扇位佢 如果有蓋就開蓋 再扶住條纜爬上去

幾時可以出翻嚟

屌以為樓主去撚左日本

loft你老母咩